買tsla真係冇窮人

機會唔係成日有，年輕人唔好成日話窮，應該反思下點解自己冇買tsla

利申：開市買左80股，而家1800已經賺到發發了，直上2000啦

Tesla

TSLA 1200蚊果陣已經講緊呢句 窮撚注定都係窮撚 你比機會佢佢都唔會識把握

倉

今日買到80股本身都唔方會窮啦
利申4股

本多終勝

Musk musk，等s and p 再入

早幾個星期
跌返落1500 1400 係咁跌
啲人就驚冇力唔買

tsla係佢stock symbol

仲係幾百蚊時入左

打SPCE會唔會有人以為SpaceX

tsla唔係tesla wor
tsla係另一隻

你人如其名

條友應該冇留意開，提一提佢等佢跟返個beat啫

垃圾柒頭

死on9 叻唔切

唔敢高追

咪就係 戇撚鳩

難分真與假

一晚贏左10幾萬 今晚繼續